NBA球證睇重播點解要戴headphone?

到底睇個波last touch/有無出界 有乜要聽？

外圍落緊order

同班猩猩成日打/唔打最後一球一樣

聽賭波公司指示

唔想比人干擾

咁點解第三幅圖 主球證睇緊 但格離條友喺到指手劃腳？

扮pro

認真答你嘅 佢地要同back office
年資較深嘅前球證分析 好似係